李偉健（Terry）係咪搏炒？

自從反送中後 就冇睇過愛回家
但因為不嬲鍾意睇佢啲漫畫就一直follow佢個page
但估唔到今次佢咁敢言

Terry

唔洗撈了
執定包袱

follow佢page睇漫畫啦

Terry唔好做tvb啦
做番老本行啦

有咩含意?

靜靜地啦喂！

啲黃光咁黃

求下你地靜靜地！

47分鐘前
望住部電話全黃 開心到喊
又手指公讚好
你話呢

靜靜地贏係咪唔撚得呀，係又篤唔係又篤

可唔可以收聲

又唔小心推左
大家收手啦！

認同

佢有個YouTube channel㗎快啲subscribe啦

我屌你可唔可以收嗲細細聲唔撚得嘅
你快撚啲去站務台叫admit del左佢啦

係 有排成日都食杯麵

唔比link?

用不推咪得
佢畫得出嚟啦都…

你望下上面班on9 仲推緊
你係鍾意佢就咪搞鳩佢啦

拉

咪撚再推！

請使用不推文回覆

拉！

低調啦plz

用不推啦

請使用不推

畫下野啫
無idea 咪鳩畫
撚有含意咩

咁就使用不推啦

屌你 靜靜雞了

依家咁夜
出面個個選舉po
用不推就好快沉

唔好再推

佢幫黨鐵賣廣告

請使用不推文回覆
嗰陣黨鐵好似冇咁衰

p

上咗熱門啦樓豬

靜靜地唔得既

唔係掛
咁都上
咁夜 聽朝比選舉洗哂版
大家可以用不推文繼續討論

請使用不推文回覆討論

on9 呢個細你老母聲咩 幫佢走埋TVb咪仲好

幫手一拉

屌你老母又話不篤灰 成撚日篤哂啲藝人出嚟

你唔開呢個post佢都可能冇事
學下靜靜地啦
見到唔一定要分享架dllm

我都諗過
但因為佢係靠Terry呢個角色彈起 暫時冇能力擺脫到cctvb
但都想多啲人認識佢
雖然我覺得就算我唔講 都唔代表cctvb唔會知

咁你做咩唔用不推文？

屌你老母臭閪
人蠢仲要串柒柒
玩單機啦on9仔

點解你一定要開post 篤灰

我全部都用不推文架wo
咁都叫串
真係痴撚線

佢用public ac畫出嚟
都會好多人睇到
就算我唔講
tvb都會知架wo
如果佢用private ac我po出嚟就話篤灰啫

咁唔緊要啦
你快撚啲開多十個廿個post 宣揚𠵱件事
最好去埋tvb 啲page 洗板
加油

不過見大家都好大反應
個po由佢沉
唔再覆

校園大英雄

你唔俾佢見到建制輸到仆街而喊咩
唔好害佢啦

下 你真係好好想像力
咁你post 3~4年前 韓國街邊d 人d 相啦
個個掛晒黃絲帶

原來佢畫畫咁叻

人地見到咁多黃屍贏唔開心到喊咋

細聲啲靜靜地⋯⋯

藍色的窗簾

身在曹營心在漢

咪係 佢流d淚都係藍色

屌你靜啦 我都好鐘意terry
佢身在曹營心在漢架

加油呀 我知你見到

Terry你唔係扮架喎 你真係蠢架喎

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

上左熱門啦靜靜雞啦好心就

其實terry係講緊聽日集愛回家

拉啊 屌

戇鳩用得不推
即係唔想人睇到啦
咁你post出黎托柒咩

啲畫風又幾得意

屌 上撚咗撚門
咪撚再推

以前期期追佢校園大英雄

轉行做YouTuber啦

留係垃圾tvb

對住塊發出金黃光線嘅鐵板流淚冇咩問題吖，唔洗特別拎出嚟講

2012仲有畫

演愛回家個d有幾個睇ig應該係黃

拉呀，低調d

後生嗰幾個都係

後生個d主要角色唔清楚， 配角睇ig知幾個係

周係
朱似係藍

朱成家做黑警一係就懲教
唔藍就假啦

連登男神
高大冇緋聞演技好

唔明點解冇人屌佢

佢藍得醒 試下ig公開發撐警文或者story死左十世啦

想賣眼藥水廣告啫

我好似剩係見朱佢話 投左票 反而 周唔見有d咩

原來佢成家做克警

靜

就黎打句香港加油都係黃架啦

唔係咩？

上網睇父母公務員，呀哥係消防， 二哥好似渣飛機 估唔到係藍

00？

佢似離地撚多過藍

垃圾清

依啲咪人話啦
仲有班cctvb藝人活係平衡世界
班手足被人打到頭破血流 仲笑住chok樣影相
我屌你地老母啦 搵食 有邊個唔洗搵食啊

建制派輸所以喊

家姐呀~~

樓主係咪靠害

老本行係咩

咪屈啦 00係黃 有留意佢ig就知

靜啦屌你老母

小甜健

樓上有人講 話佢屋企人做克警 但查唔到